其實一個鐘頭前屌冷氣軍師嗰陣係最佳撤走時間

預咗收負皮，次次都保唔住手足，係要打破一個不能少嘅承諾，Be你老母閪水啦！